死黑警 死黑警 快啲含家拎

原曲：Jingle Bell

死黑警 死黑警 快啲含家拎
爸爸媽媽加黑警 一家變做零
連屍骨無存 錢紙不滿地
銀紙抱住曬心機 呢天好快嚟 嘻
死黑警 死黑警 快啲含家拎
仆街早死吞槍死 街坊好歡喜 嘻
死黑警 死黑警 快啲含家拎
爸爸媽媽加黑警 一家變做零

原曲：Santa Claus is Coming to Town

你做嘢乸西 又要攞威
你沒有了馬甲 好似螞蟻
踩一下即刻死全家
我知你地嘅願望 我今晚就會嚟
你打我揼我幾撚叻
毅進只識揸碌嘢 oh
你係隻烏龜 個頭又咁細
要直入架水車 可惜太細
Water car has no feel on you

希望同學仔可以係聖誕聚會一齊唱

教會人士？

我係
膠歌精髓